［高質］世界網球新星轉發反送中影片，今日同我推爆呢條片

有手足整嘅呢條高質片連世界網球新星都睇到喊

推

push

成地精

請問有twitter link嗎？for懶人

貼一條片就要犧牲中國市場
唔係個個職業運動員做得到

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

同求

佢del左啦

五毛 收嗲啦
佢del咗 唔代表佢唔支持民主自由